[妙算達人紅衣優駿]五月十一日沙田日馬賽日討論區（2）

莫雷拉醒醒定定

雷狗放頭

咪撚打死隻馬臭尻雷

一路三疊呀 妙算達人

妙算呢場最多第三

利敬國又殺潘頓？

今日三疊仲好騎入邊塞撚死

潘大熱利敬國 唔再提的了

屌佢老未，殺撚左我條4重臭閪黎

係

其實post名果兩隻馬名可唔可以係同一場出賽？

大魔底出

好大粒提子

底出邊隻？

繼續呃自己

得2隻

妙算達人放棄啦呢場

岩岩愛添滿差啲

珍珠勁旺？

隻安琪會頂撚死雷狗

見到了岩岩睇唔到

我都覺

啱啱嗰場1600都搶唔出

慢閘唔計

安騏=飛來猛

召喚連sir
無連sir唔識賭了

今場唔買安騏唔好話自己sick horse

有冇人賭到今場都冇收過錢

針咗3舊水

呢場冷味重

收咗一次錢，輸返7000

紅衣優駿當紅衣醒神咁買

紅衣,好運,世界 簡邊隻做膽好?

返緊工 唔賭又冇野做

淫kay搭保特
鐵q

跟

點買好

要牙國定好運

我都係 已經針哂今日份糧

邊隻港隊會喺澳門馬後面返

佢打唔死 但成日隻馬都未轉腳就發力搞到d馬灣哂

信心保証

我兩個月無收過錢了
當係娛樂費

輸4000

精益求精

世界紀錄

無場中場場跑3、4位

跑完系列賽鬼有力跑呢場

好驚又針屌

軍歌

肥鬼會唔會想香港都捧盃

7 8 10算

好運多贏wq

11>5 6 QPQ

世紀記錄呢場都無三甲 可以跑3班

Same

Kay

買錯咗安騏係咪Jump

美麗掌聲都可能贏到呢啲澳門馬

珍珠勁旺未必

李狗利上

World record

信心保証出頭
好贏多運外面一衝過晒

澳門四重彩

後面數上嚟

好運多贏針

跑咩

做乜

睇住風景先

信心保證

李寶利死全家

8-5-11-9

潘神

8 5 11 9

一買李寶利佢又變返我認識既李寶利

垃撚圾 落飛又死

隻澳門閪馬頂撚死我世界紀錄出4叠

我國

牙國比牙潘迫返入去 搞到勁遲先有

澳門馬差咁遠

出閘唔爽，無得追，玩完

牙潘：想搞尻我？等我搞尻你先

杜sir痴線

淫k抖暑啦
用多左

安騏

無撚哂氣

信心仔 跟左好多次 拎番隻盃 太好了

如果唔係牙國應該有Q

細燒山又有隻飛機杯

安琪辛苦了 燒死隻妙算 比主力殺哂！

牙國大熱=潘狗....

保特四疊點追

勝得精彩咪好勁

世界紀錄做狗餅啦屌，都唔知有冇追過

牙潘唔咁做可能佢得p

係人都知啦..group馬嚟

快時間

軍歌咁都搵返啲獎金

一個星期六無咗10k

噴火龍輕磅殺鳩晒

拿拿聲j次莎拉轉下運先

澳門馬真係差唔多隻隻都過百倍，跑嚟做咩

馬交三冠馬王珍珠勁旺去左邊

陪跑

點追，杜sir驚死塞車一直唔埋欄，入彎仲要自己走到最出

想問下 不可說
咩來頭？

跑第4 算係咁

有第四好好啦

轟落去

其實就算梁家俊跑應該都會得第二
有得捧杯 潘狗點會放過你

第4仲想點？

胡森係咪去左澳門練馬

又跛過又爆缸
大摩細燒山都唔放棄 咁都養得返

仲j直接屌啦

屌你老母w唔係潘狗就係雷狗 兩條友又鬥

世界紀錄咁跑好咩
今日都好難追啦

信心保證easy到

條Q咁都有85.5

杜美爾呢條友又係不可信

潘頓過磅130?

講個笑話 何澤堯騎放頭馬

過埋下場磅

下一埸黎

不可說贏唔贏到

位置應該有

夢幻人生

今日真係劇本
美麗系威完到蕭家再到精算系嗰個團體

星運判官

買埋幸運笑容算輸撚到仆街 威哥今日d馬隻隻跑 4 5 6 又唔係差但場場拉馬

澳門騎師今日有冇贏過？

今日會唔會到潘反杯雷

無
小威人都輸左

不可說坐穩就得？

賭咁耐冇賭過

唉，岩岩果場買左單T ，但前一場未派彩，未買到，轉個頭冇左件事，以為自己買左

2>8 11 QPQ

潘利做愛2.0

加州更好p

太空戰士 搏下都開心

利敬國熱門即刻諗起日日...

直路先算啦 隻馬轉灣差好多

會長之星憑咩大熱

勁

噴火龍allin 唔中深潛了

今場去馬

嘩11暴走，差啲捉唔住

利敬國今日幾好表現
8號位置 ?

唔好搞尻利國敬，彪哥

彪哥手下留情

全哥今日成手馬居然仲未贏

今日好似得兩場紅格贏？

買你果場就紅格贏

雪戰神駒

今日都比較難追 加上田雞 睇黎噴火龍唔洗搏W

有時呢d好邪架 成手冇就冇

家家發

要比馬何華就冇啦

小威人潘騎贏左

呢場唔會太蝕 佢岩先幾場個檔差走三疊

有無大師教路呢場

太空戰士

一齊理性分析
上場會長之星跑第2， 紅褲日第5
結論：會長>> 紅褲

雪戰神駒上場第4，紅褲日第3
結論：紅褲日 > 雪戰

Overall 黎講：
會長 >> 紅褲日 > 雪戰

至於不可說就成年半冇跑，風險咁大，買黎都on9

唯一既選擇，一定係會長

但做人唔好咁貪心
買位置算啦 ，仲有$17

噴火龍

銀紙

27

2>8 11

5號幾靚仔 冷門可吼

噴火龍不了死田雞

bill sick ho ball

團結精神

啡格

跑乜

不可說灣左了

友瑩囍跑得返

蔡明紹我屌你老母

1 11 9 10

通常有彪析都知仆街

見到彪析即刻想退飛

中左

噴火龍又糕

原本1 11 qpq 諗緊拖唔拖埋紅格
多謝bill gor

。。。。嘩屌
彪哥燈爆我隻膽，其他中曬

莫雷拉又早泄

你個名

始終叫出過頭

好诐信左三次杜美爾又輸，龍鳯團結精神全部冇要

買左二千 點追到架

痴撚線

大家點睇光速駿馬跑沙田

出下疊跑一段上返哂黎

中左3串7
2關q 一關位置q

你隻殘體字係做乜鳩？

痴住條欄順放 仲要106磅

Lm

想 56 1Q番

阿拉 is back!

我買4蚊 唔知有幾多

可唔可以po飛睇下

Lm睇派彩

雷神認真 真係超班

第幾場架？

今日d馬真係唔岩賭

唔係，係你唔岩賭

屌你老母今日唔係人賭

不可說尾2

Dear 親愛的阿拉，

沒有你的熱門win, 日子過得很苦

Best regards
Playing tongue

太耐無出，唔岩買

今日雷神咩事 騎極都有

雪茄佬今日e手馬都鸁唔到1隻……

下場呢

屌輸到仆曬街

1.3都推?

呢個先係我地親愛既雷神

樂滿家出埋阿般都唔買

世界紀錄包尾 e隻輸埋又要去雪藏了

愛馬 樂滿家

乜原來咁熱

滿地可跑唔跑得番?

NO

5,7都贏過佢 呢隻好難過番頭

新強勇駿都幾橙，識跑直路唔識轉彎，上唔到大台

7無欄垃圾嚟

今場雷神?

要冷門不如

100就夠

加洲議長 搭雷神

滿地可

條友岩岩果場啲走斯位真係一絕

大武士

Fatfat

哇屌 fat撚到

LM

On

我100夠了

我了

鑽得勁咁冷

lm

呢場仲要直路賽黎

巴打派尾數？
4個100

試試個p

新強勇俊熱過頭呀嘛

我

5拖4 6

用個垃圾騎就算啦

新強勇駿 準過出糧

依場第4ok?

3,4 qpq 係咪送錢
望落好抵買

叫人先貼飛再叫人派好撚厚顏無恥

12號好廢？想要

3 4 5 6 四連環

慳返十蚊拎去買野食啦

撐鄭傻偉，樂滿家要了

個人廢 馬難發揮

精算胸部咁熱....

4 7

Wp try try

杜美爾贏硬？

勁中

有冇bill sick 想睇下要飛走邊隻馬

精算加洲

條撚樣 第4都跑唔到啦

樂滿家唔洗欄，自己跑自己殺晒

今日莫雷利亞爆咗隻四十幾倍

發盈喜

1 4 11

鄭傻偉追數

456

隻5好撚伏

沙田有個大仆街

佢今場鸁唔到準備收信了

滿地可無人要?

25w,17pla

1，3，4

咁快由天堂打到落地
雖然南非騎師本身唔應該有期望

吳嘉晉同楊明綸有講有笑

設計對白
吳嘉晉：屌你我個隻仲熱過你
楊明綸：屌我地咪又係一齊等落班

成堆放頭 一定放散哂比人後追爆冷

鄭傻偉無飛，JUMPED

第一日黎跑咗個2w 個個都話新13少
之後呢

3.1？

買雷神wq睇下反唔反贏到

買咗樂滿家想退飛

谷草先買

鑽得勁有欄又食一場

今日真係輸撚到r哂頭

杜美爾唔係以為自己贏左呀嘛 最尾唔壓落去既

屌你老母岩岩拉馬依家去馬

11 5 2 4

滿地可 得600米力 笑撚死人咩

大武屎做也又唔後追啊

CLS 幾隻馬一字排開阻撚住雷神

李寶利屌佢老母又冷食，買佢好運多贏又冇

杜美爾88得罪老苗

復出第一場啫

四連拖唔到議長呀屌

線都唔壓

屌 買左11 潘狗頂唔到P

雷拉

連登個個話鑽得勁騎師唔得

慘了 老苗又冇人用

老苗又要換人？

李寶利幾撚時死，熱倒冷去

做乜鳩呀佢

屌你老母莫雷拉做乜撚

老苗有無黑面?

返南非算啦屌

杜蛇被老苗backlist

莫雷拉封王
尾場係咪唔會去馬

有冇追數料……追大導演追到重傷……

屌奶星李寶利永久 BLACKLISTED

屌你 allin左5號win

仆街，尾幾場點賭呀

樂滿家

雷神熱倒冷去咩料

同路

尾場爆啦 潘狗準備拉馬

又第2

下場都係買返啲正氣騎師

尾場 幸福笑容

諗起寶遜,頭兩日兩個冷q俾人讚之後

平時睇南非馬睇到想打爆個電視,成班都唔知做乜嘢

李寶利先係，今場佢又食39蚊PLA

尾場贏

神威有無得博下？

極速駿馬拖咗鑽得勁 係咪要驗腦

騎太廢

要逆向思維 應該會去了

陳蛇 你諗下

尾場 李寶利 利敬國 莫雷拉
撚樣鐵三角

阿國啦

見到楊明綸 騎過百倍
硬係覺得會爆

田雞今埸比個P我

智力寶係咪唔紅格 雷神就會去

喜佳龍 B377 118 史卓豐 1 蘇偉賢
100%塞車

same

加多個何妖

田泰安 陳嘉熙(-10) 楊明綸(-2)
傻9三寶

楊明綸爆呀！

潘狗實冇影

大師級 P

1:10:00 1200米

12號馬王飛可以點輸？

你買

何妖尾場爆一爆得唔得沒錢啦

等陣好似上年咁跑埋啲不明物體出嚟
乜水乜水

有你嘅支持就會

針3k 落緊馬會買最後一場
求料

真係驚左佢

連sir 求尾場心水
針8k啦

等你出埋水先買

重注5/9

你不如買位置 三甲不入人人開心

第三場一樣騎練大熱1400米
第十場一樣騎練大熱1400米

信莫雷拉?

信心保證望風景都1:20
香港塊地就黎同日本有得揮

好難比料你……偉大勝利隻田雞都唔知有冇帶腦騎馬 分分鐘11檔都塞車

想allin 何妖 輸到傻左

隻馬跑乾快地唔係咁好

位置q F

注項紀錄 時間 : 17:40 11-05-2019 列印
注項已被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 接納 2174 獨贏 沙田 星期六
第10場 獨贏
8 智力寶
$
$
總額 $

智力寶一棍w

請爆冷

智力寶上場追近場 呢場坐p望w

尾場 佢同楊明綸 好危險
成日都爆

8 11

仆街蔡俊燈智力寶膽

點計雷蔡都好過狗潘掛

佢話好鐘意

蔡俊燈狙擊潘頓

老實人

想要神威但陳sir

13p追數

偉大 會跌到8倍

拖埋嘜誰先

真妙星

潘狗嬴硬?

智力寶 q>f

3號

追左咁多次老實人
唔差在今次跑1400都繼續追

嘜誰嘜誰

田雞比P我

小氣鬼爆冷ok?

智力寶 老實人

幸福笑容

神威敖翔 一放到底!!!

等收錢

8號針

屌你10蚊都要燈我隻智力寶

你好少咁小注

手持8WIN
8>10-11 PQ

智力寶vs bill gor

Dllm

又要去入錢了

智力寶

2號有無機

屌，3大熱門
去死

諗都冇諗過屎卓

通殺

2,3,4

仆街本身買6

唉 今日何呂食哂屎

隻壽臣做乜撚

瘋哥

潘雷攬炒

潘狗

第二阿

尾場博爆又唔爆 就快吐血

皇天

好彩

屌 壽臣踩上黎托西咩 搞鳩神威敖翔

屌你老母潘狗 呢場先殺我條Q

有冇買自己

無買啦 買左10磅仔WP

68 有無q

光頭賢起孖

屌你老母臭閪

我早就吐血死了 頭5場d冷野比皇天加雷狗擊殺

佢騎得好差

成撚日以為贏緊係做乜鳩

痴線好撚彩買唔到

4 大熱門

跳樓算最大注既潘w2賠輸埋

屌 12 跑第4得唔得

我買左8>6-11

其實跑咩

本身要8>6+12 見到有彪析就飛左

6 12 8 11

126$

大家介唔介意分享下 今日埋單輸定贏

輸

偉大勝利跑第5e條垃圾田食屎都用沒

+ 9k

全輸
一場都冇贏過

轉5k

-6k

壽臣你都係唔好叫壽臣啦
索性叫壽頭啦

連輸7場 你問我答

中無買 買左就吧第四